【四月新番】Lostorage conflated WIXOSS

staff
原作：LRIG
監督：吉田りさこ
系列構成：土屋理敬
角色原案：さらちよみ、Hitoto*、阪井久太、鈴木マナツ
角色設計：佐藤嵩光
美術監督：柳原拓也
色彩設計：日野亞朱佳
攝影監督：福世晉吾
編集：須藤瞳（Real-T）
音響監督：岩浪美和
音響效果：小山恭正
錄音調整：山口貴子
音樂：井內舞子
WIXOSS監修：山口朋
動畫製作：J.C.STAFF

cast
水島清衣：大西沙織
穗村鈴子：橋本千波
小湊露子：加隈亞衣
阪口步美：大和田仁美
橋本麻美：大和田仁美
森川千夏：井口裕香
御影漢娜：久保由利香
皮露露可：篠田南
莉露：伊藤靜
梅露：金元壽子
娜娜詩：井澤詩織
紅林游月：佐倉綾音
植村一衣：茅野愛衣
蒼井晶：赤崎千夏
塔瑪：久野美咲
花代：川澄綾子
綠子：高橋未奈美
米露倫：日高里菜
里見紅：中村悠一
楓：近藤玲奈
卡尼帕露：阿澄佳奈
蕾拉：鬼頭明裡
莉梅帕：葵井歌菜
繭：種田梨沙

露神

今次全明星集合

戰鬥又開始了

鐘意第三季個女主

之後就到爛面

點睇都似最後會爛，去到最後都係人物劇情大兜亂。

到底清衣搵左自己仔「精靈」報仇未

冇睇外傳漫畫
睇張圖花代綠子嗰啲又變返LRIG

劇場版最後大家都重逢了

有睇劇場版呀露神tama都重逢
但劇場版係咪當平衡時空？今季個tama應該係第三季設定造出嚟嘅tama?

第三季清衣嘅Lrig 原本在分鏡圖是Remember

好想知佢今季會點出現

第一集係OVA

之前買卡送果套？

吓屌咩...

Yes, Missing Link 嗰集標題就係 予兆/夜明けと未明

無，又要等下一個星期姐

OP有remember 出，到底係邊個人嘅Lrig呢？

依家d lrig 邊度黎

負能量自然產生

真係快手,第1集就出露

雖然係hea 打......

但鈴子竟然贏到清衣?

鈴子有無咁勁呀.......

露神逃避戰鬥

終於仇人見面

爸圖lu 爸圖lu 爸圖lu 爸圖lu

好好人

lv5好靚

真係冇人性

好懷念Mayu

皮露露可LV5靚到

一直覺得皮神先係咁多輯入面既真女主
又型又靚

三朝元佬

另外兩位主角已有家室
巴頭嚕? 不了

Op差咗, 麻麻地哋

ED一如以往由Cyua唱，幾好

唔知係咪今季曲風冇以前咁激情...

有沒有人可以解釋一下前半部分講緊乜

時間線係點，好亂呀媽

清衣又得罪人，變返人類？
一時又咩救板口，但阿美加係同一人？

定係似樣？

坂口同阿美加唔係同一人

坂囗死左啦

坂口=左馬尾
amika=右馬尾

thx 淫獸巴 同其他巴打

但有一節係清衣得罪「繭」，之後佢又變人類？
（先至同阿美加相遇？）

但坂口死咗？ 佢唔係同清衣一齊實現願望嘛？

坂口撞車>清衣成為selector>清衣成為夢限少女變做LRIG>坂口被抆喉死左>清衣成為n個selector既LRIG>清衣成為amika既LRIG>用規則撚鳩繭>變返人類

露神unlock 會點?

晶真係好狂氣

無人睇,

轉頭睇

咩呀
搶完之後當技能卡咁用呀

戰鬥既理由要有實有
露冇得避

咁輸左既人之後又派隻比佢?
唔係既話每場都要all in,唔用輸左都冇分別

晶無咗LRIG,好慘呀
佢邊有錢買卡抽lrig

aki-lucky一出場最尾又被官方惡搞撚

親生女

打輸淨係被搶卡咁碎料
冇靈魂交換好似差咁啲嘢

屌你老尾片尾勁仆街

噉先可以永續戰鬥嘛 [9up]

d LRIG好正氣

用KEY CARD自己落場

有 key card 實做到同人題材

屌， 我嘅Aki-Lucky 唔係剩係出一集咁少呀

呢張好正

蝦我嘅Aki-Lucky

官方邊會咁易放手,難得出場

之前兩季Lostorage 無AKI-LUCKY睇, 少左幾多歡樂

綠子

AKI-LUCKY無錢? 咪玩LA. 錢對AKI-LUCKY跟本唔重要. 今集先隨手掉左幾萬YEN, 廢紙黎.

傳統既野

即係冇左lrig之後就係自己落場

應該係.

無名

本子

會唔會令到所有selecter變哂做LRIG?
因為如果冇左LRIG既話就要自己落場
輸埋咪要仆街

NTR

今次輸到自己都冇埋

WIXOSS-復仇者聯盟
露神尚未降臨

下集鈴子加入
估計第6集就可以組成復仇者聯盟

小玉已經感受到戰鬥既呼喚

小玉身體渴求戰鬥

慘

好想睇露神LRIG化開無雙mode

屌做乜鳩
本身已經係兩個勁正嘅LRIG

清衣用LV5 mode啦

等睇同tama合作技

上round都係會人格消失
好似冇交代過去咗邊

我都覺得無名同阪奈大人呢pair 幾正

希望阪奈可以攞得返無名

繼上集個尾， 其實清衣係無同里見紅開戰？

一句,我地都對戰過一次
咁即係冇同紅打到

乜遊月好勁架咩

痴線婆又出現

點解無人睇

明明有露神同AkiLucky

我屌,真係有份

今集心涼呀

屌,今鋪露神冇得走

又真係既,咁既戰鬥爽快好多
希望最後唔係露對鈴

我諗只係新效果太屈姐,同遊戲王初代一樣靠吹

到底仲有冇機會見到iona

第一季啲配角做晒炮灰

依家個真人tama唔係iona+tama合體咩

見佢好有自信話自己一定可以搶返綠子，已經預佢仆街
至憎自信角色

鳩估
今次巴豆魯目的揀返房既主人，要成為左主人先有能力令間房消失，不過間房消失做主人都唔會無事
死亡end

Tama bye bye

係都要迫露神出山

btw依家第一季角色勝率係0
除左PRRK同Aki-lucky內戰之外

用一衣引遊月，再用遊月引露神
復仇者三巨頭
終結遊戲的皮露露可
拯救愛妻記憶的鈴子
為了巴豆魯的露神

今集問鈴子果段,我feel到根本只係鈴子想戰鬥
個個都係戰鬥狂黎

PRRK=Captain
鈴神=Iron Man
露神=Thor

第一集清衣同鈴子玩普通卡戰都係贏唔到

到底千係第三季做左d咩

小千好pure，好想打佢一巴掌

鈴神打撚死你啊

Bucky

千夏咁多人都識佢, 個朵臭晒唔驚俾人尋仇咩

今季真係勁亂嚟

一集比一集精采

Aki-Lucky 其實係咪重可以用"Key card" 親自上陣呢?

Aki-Lucky 又諗著搵人笨

原來最多2vs2

俾佢陰左

清衣咁都唔使輸
果然係主角

一期豬隊友 真係好撚炆

露神 真係好外掛
專屬卡

齊棋即係冇新人加啦
露神正式參戰,終於黎料

明星賽

點同阿婆解釋tama又變返卡
遊月失蹤細佬會唔會蒲頭

翔平咁又變返張卡
突然失蹤

等睇carnival以為自己贏鳩硬
跟住比露神屌打返轉頭

套野咁多失蹤人口都好似冇事咁

有冇人講下片尾嗰條女係新角色定 Peeping Analyze 出過嘅
[] 唔記得

Remember-清衣第一任妻子

第二任啊

你啱

病嬌呀
乜可以咁變返lrig

已經冇規則可言

唉,真係唔到尾都冇開心野睇

其實佢都幾多老婆
不過唔係死就係癲

兩位EX聯合綁架新情敵，恐嚇前男友

係愛啊哈利.jpg

已故女友-步美
病嬌-Remember
現女友-亞美花
二次元女友-皮露露可二世

今集病嬌好正

aki lucky-中出即飛sp

比人玩弄感情

後宫王

太多街數要找

出嚟行咁耐真係搞到一街仇人

?????

死魚眼+流眼淚
正

屌仔地...咁樣話我Aki-Lucky...........

個個都剩係講清衣.............無人講鈴子..........
(呢度佢極想唱K....... 笑死)....

咁俾人困，好難唔痴線

想睇清衣唱k

‪@mekimekix ‬

Op album 第二首好聽好多，op太lackluster

清衣著校服嗰樣好撚老土，成個鄉下妺咁

正常樣都俾你講到噉

家暴現場

Akira

比我真係打爆佢算

到底d血點計

讓賽俾你都輸

唔grow,又冇放牌
抵你死

最強LRIG退場

屌,亂鳩咁黎既

親生女真係比製作組深愛住
今次玩到人都冇埋

如果一野咀落去你話幾好

都幾矮吓

依d叫身高差
你識條鐵咩

I don't feel so good.
仲有，直接搶卡，收皮啦

aki lucky冇左
我相信佢一定會變做lrig番黎
話哂都叫官方親生女

Ms. Piruluk

冇咗tama遊月又太廢露子大魔王終於要lrig化打爆對手了

劇情需要, 開波就會出發黎la.

小雪出黎啦

本來完咗op都唔太信，啲crepe口味真係獨特...

爛gag笑咗
劇情唔該唔好暴走得唔得

我嘅Aki-Lucky 呀........無啦...正式玩完啦......

最攪笑係清衣換卡時, Aki-Lucky 話返果隻LRIG 做山寨貨

問多句...咁而家清衣係咪有埋"Remember" 呢隻LRIG ?

唔係有個shot消失埋咩？

如果真係淘汰賽既話,唔會消失
只會愈拎愈多卡 ?

係淘汰賽的話

有清衣，鈴子，露子，假里見紅，喪女
重有乜人？

似乎係player輸到無coin => 消失

一係做LRIG俾人搶 player => 俾人搶

真係要搵人做替死鬼

好黑人憎既發展 ,好拖時間

今集主要係補情報,下集就通曬可以入正題

一切都是為了救老婆
WIXOSS-英雄內戰

鷸蚌相爭，漁人得利

我想好似Carnival咁把班中學雞撚狗咁撚

復仇者聯盟:內戰

Carnival 垃圾唔敢挑露神, 又驚輸多次俾鈴子, 先學人扮book maker

清衣或成最大贏家

如果真係打的話.....應該係鈴子會贏.... .....(有2 隻LRIG)

加上露神隻LRIG 係廢........

今集睇得好緊湊呀..........

全力支持鈴子

露神自己做lrig打撚死你

push

yes

yuki

上集悶完,今集爽番好多

最終打Boss組合
鈴:莉露+梅露
露:小玉+小雪
清衣:皮露露可+自己
完美

露神用遊月1v2都差d打柒鈴子

仲要開場唔識icons, 露神

所以今集尾廢怯carnival揀左去挑鈴子

垃圾淆露神

邊有打柒鈴子

露神露曬底, 加上得返一滴血...........再打落去...都係鈴子贏

p.s. 無名真係好正....... .....快D番返去阪奈手上啦........

清衣又成最大贏家

今季真女主

遊月真係廢到訓喺到睇戲

第1代真係靠露神保番面

Wixoss卡game動畫黎講真係倒米，三個主角三個都話自己唔想打卡

卡公司：一日未執一日都要打

卡片戰鬥唔重要系列

清衣無可能完結到selector戰鬥
清衣死心啦

我都cap 咗呢張打算貼.........

咁我貼呢兩張.........

Level 5 成個嘉年華跳舞果D 咁............

鈴子犧牲小我, 完成大我........

咁人地真係叫Carnival 嘉年華

你個名講出黎好似有D

鈴子助攻VIP

嘉年華勁森巴

得返一集渣

總結 大家最鐘意邊隻LRIG ?

無名
皮露露可

皮神

白色房間咁勁嘅？

ピルルク咁撚大隻嘅？

笑咗

希望真係完到,唔好再搞佢地啦

喂呢個正喎

超級無敵白魔法
wioxss-become human
清衣-you are free
露神-查案
鈴子-溝女

届かない

清衣可以起雙飛喎

出幾集OVA講班主人同D卡以人類身份見面玩日常都唔錯

諗諗下好似得嘉年華無得變人類

撚左4季

這是選擇.

撚左成季, 結果嘉年華只係雜魚級中boss.

仲要淨係敢係op挑露神

OP詐欺係呢套黎講都幾常見。

不過嘉年華對露神，一定俾TAMA用根性屈死. 諗住策略上屈鈴子同清衣, 結果輸智力.

玩Wixoss變小孩子

無名真係好正............呢張勁似援交妹

Remember 呢個痴女好似無復活?

白臼最終揀邊個呢? (千夏定佢隻LRIG ?)

我唔捨得鈴子呀

呢個係乜水?

變靚返都係要繼續扮菠蘿.........

咪remember

屌...

唔同樣嘅

其實我都係望到本日記先記得

明明係メロン

咁睇都只係還原今季戰鬥姐
即係條疤仲係度 ?
放過佢

想當年aki個聲優仲玩過咁既野

鈴神睇住老婆俾人溝

最尾AKILUCKY被鬼隱. 說好的製作組親生女.

露神係找返個女.

依d叫迎刃有餘啊
睇死條死mk都係溝唔到我條女

廢卡

ドーナ正d

4D版wixoss

頭頂果舊係乜野?

ウィクロス 5周年にアニメ新作発表！？

又要等多年

出番套正宗打大賽啦

決賽都係露子 對鈴子 ?

痴線重有得做
一年一OVA夠喇